# Тестовое задание на позицию iOS разработчик #

Необходимо написать приложение, отображающее сроки отключения горячей воды.

### Для того, чтобы получить данные, необходимо использовать следующий метод API:###

* https://api.gu.spb.ru/UniversalMobileService/classifiers/downloadClassifiers?classifiersId=4
* Ответ на запрос имеет следующий вид: 
	{
	  "status": "result",
	  "responseData": {
		"classifiers": [
		  {
			"classifierId": 4,
			"classifierName": "График остановок ТЭЦ ТГК-1 2016г",
			"file": "UEsDBBQAAAAIAKWp2VAl0/j9MfcAAAwWOwAYAAA...",
			"version": "26"
		  }
		]
	  },
	  "expectedResponseDate": "12.08.2020"
	}

### Значение поля file представляет собой base64 encoded zip-архив. ###

* Необходимо его декодировать и разархивировать.
* Можно использовать сторонние библиотеки (например, https://github.com/marmelroy/Zip).
* Содержимое архива - массив объектов следующего вида:
	[
	  {
		"Населенный пункт": "Санкт-Петербург",
		"Адрес жилого здания": "Краснопутиловская",
		"№ дома": "65",
		"корпус": "",
		"литер": "",
		"Период отключения ГВС": "22.06.2020-05.07.2020"
	  },
	  {
		"Населенный пункт": "Санкт-Петербург",
		"Адрес жилого здания": "Ветеранов",
		"№ дома": "47",
		"корпус": "",
		"литер": "",
		"Период отключения ГВС": "22.06.2020-05.07.2020"
	  }
	]



### Для отображения данных необходимо реализовать экран на UITableView. ###
Пример содержимого ячейки:
* Санкт-Петербург
* Краснопутиловская
* дом 15 корпус 1 литер А
* 20 мая 2019 - 2 июля 2019
- Дата должна быть отформатирована как в примере.
- Если у дома отсутствует корпус и/или литер, надписи “корпус”/“литер” не должны отображаться.

### По желанию: ###

* Сделать две заглушки для случаев:
- нет интернета,
- произошла какая-то непредвиденная ошибка (например, в поле file пришло некорректное содержимое и не удалось его раскодировать или разархивировать).
* Каждая из заглушек должна содержать кнопку "Попробовать еще", по нажатию на которую приложение попытается еще раз загрузить данные.
* Кэшировать получаемые с сервера данные в CoreData и отображать их при последующих запусках, если не удастся получить данные с сервера (например, нет соединения с интернетом)

### Общие требования и рекомендации: ###
* Язык - Swift.	
* Минимальная поддерживаемая версия ОС - iOS 10.
* Архитектура - не MVC (в идеале VIPER, но можно MVP или MVVM).
* Разделение проекта на слои: 
- представление (контроллер, ячейка)
- бизнес логика (сервисы, модели)
- данные
* Не должно быть такого, что из контроллера делаются сетевые запросы или запросы в базу данных.
* Использовать Codable для парсинга моделей.
* Строки должны находиться в строковых ресурсах (в файле .strings).
* Можно использовать любые сторонние библиотеки.
* Дизайн на усмотрение исполнителя.
* Для нас важны такие вещи, как структура проекта и чистый/понятный код.
* Следующие вещи будут расцениваться как минусы:
- если все файлы находятся в корневой папке проекта;
- не удален неиспользуемый шаблонный код;
- в одном файле располагается множество классов/структур/протоколов.
- Если используются кастомные цвета / картинки / шрифты, мы будем обращать внимание на то, как они организованы.